香港人享受嘅唔係經濟成果 係阿爺奶水

有無一個地方咁撚畸形

爺你老母
係共匪呀

支爺。。。